有無試過無啦啦比人block?

完全唔知咩事whatsapp,ig 比人block / fb 比人unfd etc......

( Show Blocked User - 我愛Amy )

左算唔算無啦啦

你係男定女？

被邊緣

算

i know that feel